無得同人講野既工真係攞命

捱義氣幫朋友頂左一日工
份工淨係做登記 坐係到無其他野做咁制
再加上無同事 無得傾計

突然覺得一個人自閉既工真係好難捱